鼓吹戀愛原來唔只係喺中學

「明愛邱比特」系列活動取消
-
原於二月份由聯合學生會舉辦的「明愛邱比特」系列活動，因不獲學生事務處審批活動內容而未能舉行。當中原因如下:

1. 活動名稱「明愛邱比特」的「邱比特」三字有鼓吹同學談戀愛的意思。

2. 當中的活動「匿名配對」只讓同學與一人配對，配對活動有鼓吹同學談戀愛的意思。

3. 活動「定情信物」因包含在「明愛邱比特」系列活動中，所以亦未能通過。

校方不想鼓吹同學談戀愛，並認為若比校外教友得悉學生會舉辦此活動，會向學校投訴，影響學校聲譽。

本聯會曾多次向校方爭取，並曾多番修改活動名稱及內容等呈交，希望在不違背活動原意下供同學參加，可惜依然受到學生事務處及校方多番阻撓，最後未能成功爭取舉辦是次活動。本聯會在此向各位同學致歉，特別對期待參與是次活動和已填寫「匿名配對」報名表格的同學深感歉意。此外，已填寫「匿名配對」網上參加表格同學的個人資料亦將會被銷毀。

為免令同學失望，本聯會正與校方爭取延期舉辦「定情信物」活動，希望能增加同學參加校園活動的機會。

本聯會再次在此向同學致歉，並希望在未來學生會活動能順利舉辦其他活動予同學參與。
-
明愛專上學院及明愛白英奇專業學校
第十屆聯合學生會 明白Fathom
二零一九年二月十日

真係人唔笑狗都吠

學校名稱「明愛專上學院及明愛白英奇專業學校」的「明愛」有鼓吹同學談戀愛的意思。